我要食洋人，求攻略

最好要黑人

直接去非洲，一斤一斤買